廣告商撐《蘋果》撐埋香港人

政權瘋狂打壓《蘋果日報》後，《蘋果》今天有三版全版廣告。A1頭版嘅阿布泰國生活百貨，除咗提醒大家「酒好飲 報好睇 切勿酒後駕駛」之外，仲hashtag「蘋果一定撐落去」。賣口罩嘅同舟Unite Mask就買咗A9全版，白底黑字「同舟共濟」，睇番佢facebook亦貼咗個廣告，hashtag寫明「香港人加油」同「撐蘋果」；另外A11全版廣告就係網購平台啱你買ArmuBuy。

另外，都有唔少廣告商，落四分一版廣告撐蘋果撐香港。其中A12版嘅M.E. Pro 企業管理顧問，就白底黑字叫大家「見字飲水」，又hashtag「我哋真係好＿鍾意香港」同埋「香港人撐住」。A13版有署名「香港市民」落咗句「一日一蘋果」，A18版仲有班鳩成人用品專門店落嘅廣告，語帶雙關咁話「香港人，夠硬！」

有廣告商更似乎打算「連載」廣告，喺A18版落咗四分一版嘅，黑底白字印咗個「我」字，八方見到時心中都有問號，睇番佢facebook專頁解釋，就話「一個廣告，唔代表一日就完成；正如支持《蘋果日報》一樣，唔係買一日就完；如果你唔明，你買多幾日你就明。」睇來大家要買多幾日《蘋果》先睇得明個廣告喇。

亦有廣告商選擇落空白廣告，包括A13版嘅日希移民同埋A17版嘅玄機閣梁善行師傅。至於噚日先落完空白廣告嘅訂機票網上平台「又飛啦！Flyagain.la」，似乎覺得效果唔錯，今日喺A13版嘅廣告唔再空白，而係寫住「感謝！一日增加2萬新粉絲。呢度賣廣告，效益宏大！」

C5版仲有個分類小廣告，細細一格除咗「抱緊自由」四隻字，仲有林夕同羅冠聰改詞版《約定》嘅歌詞，同埋同「我願榮光歸香港」同音嘅「5201314」。

撐《蘋果》嘅唔只廣告商，仲有唔少政界人士。其中民主黨立法會議員許智峯就喺facebook貼出今日出版嘅《蘋果日報》，留言話「這是一場持久戰，不是一日可以抵擋強大力量。我們還要繼續撐住珍貴的媒體，捍衞新聞自由，捍衞第四權，好讓香港不同的聲音可以繼續發聲。」

估係 W DLLM 689

原來係咁我仲以為係我睇唔明

聽日可能係個「願」定？

（緊急召集）富山報紙攤仲剩大量蘋果需要大家幫手掃！

「連載」廣告!!

咁可能要買足成個星期蘋果先睇得哂佢個廣告~

聽日買左你咪知

幫手like埋佢地page 等其他公司知道落廣告有用